16mal Mihkli kupäwal sai kohot petud Trigi moisas. 
Koos ollid pea kohtomees Jaak Eino tema abbimehed Jaan Kauson ja Jaan Aunapu Mik Lewet kirjutas Protokoli.
Kohtusse sai kutsutud moisa teomees Karel, sepärrast et temma olli kärnelid soimand, Kohos moistis 1 rubla trahwi walla laekasse. (Selletud)
